[暗黑兵法]其實班黑警最想經濟攬炒

食既買既住既平左
但係份糧年年加，一蚊都唔會少
失業都係班市民失業，唔關班狗事

其實政府部門CUT人，都唔會要班狗CUT 人，一定有飯開
所以最想攬炒，一定係班狗

比著我係狗都扮失控啦
經濟差我先跑贏大市

舊時d 警犬朋友（已割）
買哂benz 上哂岸啦

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

識玩

所以唔難明白
點解隻狗係yoho要特登撞人，根本就想冇人行街

經濟點差，政府都唔夠膽要黑警cut人手cut 經費
點都年年加人手加人工加裝備

經濟下行，資產價格下跌
銀行最容易批按揭既一定係政府工

當年沙士，海嘯，大把普通級別既officer 買到九龍站上蓋
果時先3/400萬

如果我哋玩到政府赤字/破產
連狗嘅人工資金都成問題？

你都on9，攬炒經濟蕭條佢地就真係要成日開工啦

1. 政府庫房成萬億，政府cut乜野都唔會cut黑警既錢
2. 阿爺維穩滴兩滴落去班警都夠養住佢地啦

老實講最先頂唔順嘅，
唔係有錢佬
唔係黑警黨鐵
唔係郷黑美心
唔係廢青曱甴
係藍絲廢老呀

攬炒 我都想

你就on 9，經濟蕭條既時候，仲多後生爭住入去做黑警呀
你睇下03 04 年畢業既有幾多入左去做黑警

而且多示威遊行劫案，仲多藉口加人手加撥款

掉返轉 經濟點差
黑警都唔會減自己人工
最多減下特首人工

仆佢個街 搞到落閘唔做生意

爺乜撚

係就快 睇下商人死哂之後 政府就係下一個死

sor 9，係支那

咁點算？
一定要令班仆街付出代價

攬炒係對準政權，唔係狗哩個先係正確方向。
有冇讀歷史，亡國前必定先民不聊生

咪撚白痴，邊度得出經濟差=會做狗？
香港靠咩搵食呀deedee

溫水煮蛙班商家
班商家仲唔醒迫政府清算黑警，遲早逐個逐個商家死

其實香港好特別，人地係冇錢所以示威
而香港係好多錢所以示威（唔益鄉黑獻世派中共）
情況唔係幾同

班狗唔係社會/中共治理藍圖既全部
商界 飲食 運輸 中小企收皮
區議會 立法會 特首依個小圈子遊戲一樣玩唔得順
甚至長遠對樓市股企都有影響
你就推唔到其他政策 23條 國安法 明日大嶼 依家已經無可能
2年半後下任特首接手 如果仲loop番林奠既境況 只會加速社會亂局

班狗咁鍾意賭，出邊經濟大蕭條班狗都唔會有錢消費架啦

咁都比你估到 又蠢唔嗮

咁咪快d炒,無所謂

完全係軍政府所作所為
全部開支谷哂軍備
要將成個社會達到獨裁者心目中所謂既秩序
做唔到就阻我者死 逆我者亡

拉 不解釋

我先唔L驚
睇邊個死先

真係多人失業果時，我估只會有更多人上街

真係唔識架喎你
經濟唔好/腐敗既地區，投考公務員既人係最多

而黑警要求低 (毅進畢業就夠) ，量係咁多部門之中又最多，自然多人考
你睇番金融海嘯之前同之後既數字啦，數字係呃唔到人

班狗如果識諗長遠就唔會好似依家咁做野
佢地只為眼前利益
越亂越多OT錢
正苦唔會拖糧, 幾萬億唔會乾塘

就算攬炒到D鋪頭做唔住, 多人失業都唔關佢地事

光復左 追番晒所有OT錢

面對絕對暴力同公權力仲有財力，仲想同佢地打經濟波
除咗殺曬佢地外無其他方法，唔敢或者做唔到咪做奴隸，比較有本事咪移民日日發夢制裁美國甚麼早抖好過啦

我知人地樓都一個月前買埋 佢地先係最識玩

根本就係
香港人始終港豬本質
你越和平，即係越有聲色犬馬，越多惡法可以通過
你越係搞到啲人荷包唔見錢，就乜撚都冇諗住過

冇錯，特別係新入職班狗
有Ｄ係持住唔會比人炒既心態去做，住緊宿舍儲緊錢諗住買多層投資
經濟唔好佢仲開心，鐵飯碗駛乜驚

1.庫房d錢係要黎上貢比中共，例如明日大嶼
2.爺碌撚，中共自己都自身難保，仲會科水？藍絲點解冇哂d活動？中共冇課金囉

拉

逼死藍商
養肥黃商
沒有選票選代自己發聲既人
就用錢選肯幫自己發聲既人

推

無錯，狗呢d工具黎，成個香港社會經濟搞霖，藍黃都無嘢撈，咩政府收入都無，先係目標

最壞打算
香港留低高薪popo
得中資
黃資唔好留太多資產係香港 最緊要靈活轉移
最怕最差果陣被人抄番轉頭

香港資金挨得幾耐
養番垃圾

但藍嘅好多係大財團/國企
好難搞

點都要炒

私鳥，黑社會式私襲

今晚係黑警衝擊香港市民

full pay ？

傻啦
係香港揸旗嘅一定係商家佬

難得目標一致咪由佢，雖然黑警係要仆街死但我地最大敵人係政府

話到事既由第一次班狗衝入商場大戰已經出左聲啦

依家班狗個靠山係黨呀

當財政來源出現問題
仲唔搵班狗開刀咩 一年200幾億

佢係要死攬班狗既
咪一齊攬炒囉 反正連登仔都預撚左
無工開咪齊齊拎總援

咁就要睇吓最後會唔會燒到去中共個後欄度啦。經濟差咗，佢哋真係冇影響？我唔係好信囉。睇吓到時呢班倒佢米嚟養肥自己嘅PK仔點樣嘔突，都真係幾冇得頂㗎。

agree,仲覺得商家話事

啲商家佬邊會忍到咁耐呀 啲狗做極又㗎多幾十萬

加人工？立法會過得到？紀律部隊同公務員一齊無得加。經濟差，真彩接響中資收益，自然有人向北京打小報告。

班商家可以話事，不過到而家唔爭氣，唔團結
比班狗食住
仲信支那港共果Ｄ乜春止暴制亂

好啦，聖誕都搞到咁啦
抵死啦，一開始唔做野唔一齊向港共施壓，班狗會理你有冇人消費咩？
班狗淨係諗今個月OT錢收幾多，飲食費CLAIM 唔CLAIM 得足

有親戚做狗 成家都藍 聽講最近買左車 一個月連ot分分鐘十幾萬 過幾日阿嫲大壽都唔敢出席 /趕住做狗 提早兩星期私下搵左阿嫲食飯

黨俾得你就收得番
到你無價值果陣
個個都要淨身出戶
馬雲王健林有板你睇
一日人錢出唔到去
遲早都會嘔突

等緊班商家老細團結向支那屌尻林鄭
但係眼見而家班商家根本唔撚做野，任得班狗亂跑亂吠

我等睇新年後齊齊冚家鏟

喱樣真
香港越仆街公墓園越開心

你講完一輪, 咪姐係話唔到事

佢想點關我撚事咩

回血劍要斬都斬血包先

你有幾可見共慘黨會斬公安武警同城管黎回血?

政府有邊個部門cut人？
根本就唔會炒人 就算合約制都差不多續梗
全部政府佬都想攬炒

日日推你班人去攬炒果堆分分鍾係狗
大把連登仔信

話到事，但係要團結
除左誠哥條腰骨直啲之外，仲有邊個有錢佬夠薑屌港共

如果4大地產商，齊齊出聲明屌尻林鄭黑警累街坊
支那仲比班狗亂吠

ON9
幾時話黑警想既野我地就唔可以做?

攬炒條路岩既，只係想指，班狗比我地仲想攬炒
你估「鐵飯碗」假架

呢個邏輯有問題
黑警點諗 係唔會影響攬炒個後果
咁佢想唔想關我咩事?

誠哥走到資先可以唔駛跪
依家果4大響個董事會直頭有個黨員坐入去嫁

好快變國企嫁啦

好呀攬炒囉

便衣警冇裝

而家根本港共只聽中共話
甚至警隊直接聽命於黨
大孖沙可以有聲出?

曱甴？

講黎都多鳩餘啦
冇裝冇證蒙曬面成個恐怖分子咁圍仕果班市民都係動口不動手

反咩抗, 口號黎姐

要打擊班狗度氣 ! 呼籲多D人支持泛民議員無限期拖延 警隊/甚至公務員加薪議案。 最好立即停止支薪，等將來獨立調查有結果為至。 佢哋幫中共替死，叫雜總出糧啦!

經濟通縮, 佢地自己份糧就年年加, 仲有OT呃, 幾和味

咪係, 佢地又無穿無爛

班狗賊短視啫

當經濟差 ... 啲窮人就唔會再有底線
只會加速攬炒 + 開始搞班狗

佢地最想換血
換曬啲大陸人過黎同香港人爭飯食

你估佢地真係咁醒咩 好玩唔玩 玩暗黑兵法 真係玩過火 港紙變廢紙 佢地一樣收皮

識野，狗只係一個工具，俾人點屌都無用，以政治攻政權先係直達核心。

指揮官上幾個月夾計炒期指又話你聽咩

放心軍費一定唔會小 保唔住個政府講乜都無用
中共自身難保都吹左幾十年 唔好再FF
人民幣佢自己印咪得 點會無錢課

恆指升wo....

你真係睇少錢既威力
串起上黎食番你港共轉頭都得

睇唔睇到上幾個月

恆指個成份講咗好耐反映唔到香港經濟啦

出面越亂, POPO越值錢, 邊個做特首都要靠佢
你可能話出面亂咪經濟差囉, 就算經濟差到要減薪, 佢都可以OT補番數
相反, 我地就不斷被捕, 不斷燒錢, 你估請律師平呀, 黃色經濟圈要賣幾多個飯先請到律師打1堂
總之, 越攬炒, POPO就越重要, 你有無見到4點鐘同你講經濟

唔係而家先發現麻

未到 但借好少 成家都係新香港人 藍衫咋 八十後添 老婆九十後
總之同你地講 佢地其實同當年張曉明一樣 香港愈亂 佢地油水愈多 佢地想通咗啦 只要顯示到可受控 佢地長做長有

果D擺明係因為侵侵出tweet......
關你香港撚事咩....人地一句野就撚高撚低

咁有邊個大孖沙敢出聲?
誠哥係中國徹晒資先可以講下野
現實就係佢地唔夠膽講兩句

左派只會一路左
唔夠力就要維穩費

到有一日一係打死曬你地
一係就真攬炒

但左仔已經賺夠

睇睇恆指成份股
有幾多同香港有關?
根本就已經同香港無大關係
所以攬炒的話
其實真係要諗 點先可以炒到中國

幫推
------

香港獨立 唯一出路

槍杆子出政權
popo一定係港共中共要養住既對象
市民無得食 都要確保popo有得食
咁佢地咪保持永遠忠心

其實焦土派方向冇錯
要攬炒上面, 就先要攬炒左香港
冇左隻白手套佢地就食草
但香港好多人都要陪佢地一齊食草

所以大家要幫手加速支爆

多人考等於開多咗位

Yes

經過左2019
下年可能變4萬人

唔通縮呀?

期待美國會partially撤銷某個對港優惠
例如高科技產品輸入
咁深圳即死

但暫時仲未到炒既臨界點
或者有咩先可以initiate到咁既事情發生

香港依家只係時代巨輪中間, 冇份掌舵
衰D講美國同中國聽日deal好的話

我地就變曬condom

真喎

單以元朗 7.21 為例，POPO 係想權力主導香港，等市民覺得有事發生時，冇POPO你地小市民唔得!

就單憑呢個理由，每次 POPO 都主動挑釁搞事，將香港搞得越亂，佢地 POPO 就越重要，反正佢地有刑事起訴豁免權，做乜都得重傷人都得唔犯法，權力暴力使用無限大，滿足感好 high 會上癮 ! 同埋 O.T 真係好吸引，所以 POPO 上下層，都絕對唔想香港平靜安穩，因為一平靜安穩，佢地就要做番乖乖行咇狗，到時冇得蒙面暴力執法，冇O.T乜嘢瑣碎 Case 都要接，唔似依家乜嘢都唔使做，人工又高又惡哂!

當然
庫爾德就係最佳例子

但樂觀的睇
西方圍堵中國已經係不可以扭轉既現實
我地只係跟住劇本走
或者可唔可以因勢利道去盡量爭唔爭取到最多既野

今晚POPO想消耗我地體力，等啲大陸人係日頭行乞走水貨咋！
黎緊兩日都係咁，日頭減少POPO，夜晚就搞事。

確係好多 POPO 買 Benz，但你要留意年份型號，Benz 一般十零年車極新凈，個款睇落唔覺太舊款，其實都係幾萬蚊充大頭，比起好多人揸一部新日本車，隨時距離好大及唔上 ! 佢地揸二手 Benz 係自卑、化成自大充大頭心理，識就笑佢、唔識就俾佢呃到!

我都咁諗
此消彼長
真正統治階級

好似委內瑞拉咁
平民食都無得食
點解馬度路就安然無損
就係因為養住班軍隊
所以popo唔怕炒架
除非政權要放棄佢地

就算經濟差政府唔加
班狗又話大壓力乜乜要加

我地攬炒經濟個目標唔係對準黑警而係政權

Yes
狗等緊示威者搞到經濟差樓價跌
但佢地就十萬一個月就快上車

中共咪仲勁
你咪一樣打緊
刀仔鋸大樹,時間問題